陳實秋又黎料! 今次到[口罩哥] 遭殃??

究竟今次又有咩重大陰謀呢?

希望口罩哥可以平安冇事

打錯名，係陳秋實，sor

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

根本陳秋實係高級紅, 幫支共做維穩show做到出面
理性思考少少
點會有條友可以係大陸走黎走去, 講送中講疫情都會冇事

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

你哋睇吓佢造乜 好難唔令人起疑

咪就係 香港後生仔𨳒吓黑警都隨時無命 區區一個大陸人竟然可以大放獗詞 唔撚係啩

演員 不值一提

口罩條友rip

愈黎愈覺得佢真係玩good cop bad cop
已經信唔過
係時候勸下身邊嘅人唔好當佢係明燈
佢點都唔會係手足

DKLM篇野好撚似講到電視劇咁是jm9? 好反感。預乜撚野告者？live你咪live囉

可以睇, 但唔好跟車太貼
我怕是類似FB page 那種, 平時講真話, 但一到重要時刻就放fake news

原來口罩都系特工

依家咪維穩緊

依家就係咁 佢似曲線幫佢官方

全部都係鬼
連登仔話係就係

有01嘅味道

面具人話陳實秋變咗維穏工具

係時候推陳秋實做國家主席

維穩方向:將責任推向地方政府

邊個話中國唔洗死 邊個就係鬼
邊個理性分析 邊個就係鬼